「求救」如果做一個唔討厭既free rider

問組員 佢地又唔知比咩你做
你自己又搵唔到有咩做
做啲咩先可以令自己望洛去冇咁free rider

完左project之後同prof講佢地freeride你

做維基狗

要推埋上報

係咪仲要書面語咁講出黎

同佢地咩日子都番學做學做功課 但自己係到9hea

你插手反而會令份功課低分

請食飯

如何做隻貞潔的雞

我都覺呀 做多件垃圾比佢地dum洛垃圾桶咁
我都係乖乖地算啦

要有父幹

白切雞？

獻出你的臭西